睇乜代宗師不如睇怪醫d老篤

套乜代宗師連trailer 都引唔到人睇
外國月亮比較圓唔係冇原因

同意，套戲好伏。